### AccountTest
Решение тестового задания одной компании для кандидатов в стажёры со своими дополнениями.
#
Описание задачи находится в файле AccountService.pdf
#
Проект состоит из 2 подпроектов:

* AccountClient
* AccountServer

##### AccountClient:
Для запуска клиента необходимо указать время его выполнения в секундах. По истечении данного времени программа прекратит своё выполнение. Например:
```sh
java -jar account-client-1.0-SNAPSHOT.jar -i 60
или
java -jar account-client-1.0-SNAPSHOT.jar --idle 60
```
Запускать можно любое количество экземпляров программы.

##### AccountServer:
Для развертывания данного подпроекта, по умолчанию, используется контейнер сервлетов - tomcat.
Для просмотра статистики и управления учётными записями необходимо зайти веб браузером по пути, куда он был развёрнут, где ввести имя пользователя и пароль. По умолчанию создан пользователь admin с одноимённым паролем, который имеет админские права.
#
###### P/S: технологии и фреймворки используемые в проекте, можно посмотреть в pom файлах.